
Ideen:

Nächste zu machen: 
- Sehr sicher: BusinessPool: https://www.suedtirolerjobs.it/jobs/software-entwickler-java-m-w-d-job-nr-7824,101570

Weiters:
  - Die müsste ich aber leicht gesondert anschreiben
- teoresi: https://www.teoresigroup.com/de/
  - Laut LinkedIn arbeiten dort auch TUM-Leute
- ELCA: https://www.elca.ch/de/jobs
  - Laut LinkedIn arbeiten dort auch TUM-Leute
- Konverto Initiativbewerbung? https://konverto.eu/karriere-in-einem-unternehmen-fuer-innovative-loesungen.html
- Raiffeisenkasse
- Progress


Später auch vielleicht:

- Was bei BMW? https://www.bmwgroup.jobs/de/de/studierende.html
